［求救］有冇巴絲有面對屋企人有精神病嘅經驗

話說最近識咗個女仔，同個女仔都叫啱傾

傾耐咗之後發現，原來佢阿媽係有精神病

耐唔耐就會斬鳩個女，唔係之前某巴打嘅老豆

剩係講但係冇斬，佢阿媽真係拎刀斬鳩個女嗰隻

所以佢由中學開始已經冇理過個阿媽

而佢仲讀緊書，冇能力自己搬出嚟住

搞到佢成日都好驚自己有日畀佢阿媽斬死

各位巴絲有冇啲類似嘅經驗或者方法可以拆掂佢？

佢成日都喺度諗呢件事，搞到自己嘅生活亂曬

好想可以幫下佢，但係我真係唔知可以點幫

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

軟唔得，黎硬
你有能力先至叫做幫到人
唔係話有咩方法去幫助一個精神病人
最多係避免有人受傷
暫時逃避精神病人

屌

可以點避？ 日日都困獸鬥咁

唔識但佢有無搵社處果d? 會唔會派到間單人既屋比佢之類

有中途宿舍可以叫佢申請

試過 要等至少五年

住得兩個星期 治標不治本

推

佢呀媽主診醫生知唔知？

知道呀 個個都知添 但係又冇人理
我聽完都R爆頭

慘
屋企人剛剛精神病發作
同問

希望有辦法解決到啦